d人自己上傳既片比人河蟹哂？

點解好似好多d人自己上傳既片 比人河蟹哂？
得返少量
d page d記者有名傳媒上傳既先可以留低
大家見到download 會好d 再up上網
睇佢block得幾多